有冇人試過訂custom relic guitar

想整返枝the black one
但唔太識呢方面野 請教下各位巴打
ebay見過呢枝野 成三萬usd

聽人講fender custom shop又係唔平

push

push for my dream guitar

一人推

見你咁慘無人理
你想係邊訂
McLoughlin guitar?

終於有人理 有你理
呢間有考慮過 聽聞用料用過fender
價錢我見千五usd 都係萬二hkd到都仲afford得起
唔知巴打對佢評價or有咩好提議？

你想clone一支john mayer black one出黎？
搵fender custom shop訂都唔會整一支一模一樣出黎
如果你唔介意無二手市場上面哩間都ok
但你要睇清楚個spec同detail係咪同jm果支一模一樣
否則都係dup春

係阿
唔介意冇二手市場 預左佢跟我一世
佢係my dream guitar

咁唔好買McLoughlin啦
佢個headstock因為版權問題已經唔係fender個樣
一D都唔似

thx巴打

你可以EMAIL McLoughlin睇下佢會唔會賣身唔賣頸,然後買條FENDER頸拼返落去